大家想唔想同林鄭月峨宣戰？

你可能話：下？我哋一直咪打緊仗囉，而家先退步返去宣戰？

其實我哋似「掙扎」多過反抗，因為覺醒做勇武既人唔多，亦少左近身同popo隻揪既埸面，你見幾多身手唔錯既年輕人走去「做人鏈送物資」就知靠相對少量既勇武係完全唔可以蠃，亦對勇武手足唔公平。而家既行動完全配唔上「香港人報仇」呢句口號。

要宣戰，就要有實在剛性既威脅，例如極強大既工會，真罷工可以connect外資，一齊令政府跪。
唔好同我講無可能，因為你條撚樣唔幫手先至無可能。我唔敢企最前線，但我可以餓一個月、訓一個月街

如果有任何問題，先睇左谷內資料再講

已經存緊錢同罐頭

Push

Yes good job

而家啲遊行集會好似幫政府r緊痕咁
咁樣再過多10年都唔會見到五大訴求啦

推
要打民意戰
起碼推到82先叫有勝算

千祈唔好玩炮仗

五大訴求就嚟變平反64 變cap水口號啦

唔好意思借黎宣傳下，推比文宣組睇到

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

P

On99

轉咗飲食多蛋白質，一日做1小時負重運動

傀儡！應該同共產黨宣戰！

有大志

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

宣戰？人哋都唔睬你

我哋都未宣戰，我哋都冇工會，佢點睬我

睇錯大家想唔想同林鄭月峨做愛

推呀

幫推好冇

哪怕推10分鐘

冷靜啲

推

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！